一人一件中學時期做過最on9嘅事

喺張紙上面寫粗口，點知張紙飛咗落老師枱下面，俾個訓導主任捉到。因為我好on9咁寫咗自己個名上去張紙度。 最後記撚咗缺點

唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
但係冇帶返粒lin上白車

最on9就係正正經經咁做個乖學生

喺廁所講「仆街」
然後打冷震

準時返學
交齊功課
上堂唔傾計
好驚記缺點
通告等老母簽

食兩枝煙

屌左女miss

小息坐係馬桶到打機，興奮得濟坐爛左個廁板，跌落入個屎坑到

同女校工發生性行為

高考揀咗讀chem

係走廊講粗口，原來訓導係後面，佢問我做乜講粗口，我話好威威咁話，加強語氣囉
之後佢話加強語氣講成語啦，放學前寫100個唔同既成語交比我

笑左

比心機讀書
更on9既就係
比完心機都係唔夠人地成績好

不過都好過毅進仔既

買左本咸書
好威威咁拎返學
有同學比人偷手機
全班搜書包
夾左係數學書入面 冇事
不過部手機都係搵唔到

繼續吹啦on9

俾人大頭針吉屎窟？

我都掂過女同學個胸
可惜冇乜波

家政？

入女更衣室

係課室食煙，啲煙頭塞左落啲書櫃牆邊個啲位
第二日返學比人捉左去停課
真係好on9